[垃圾潮語] 法國而家越黎越多人講呢兩個字，好嘔心

Bonjour
Merci

真係法國呢排好多人講 唔信你行出街聽下
好撚哽耳

下次努力

好尷尬囉
成個巴黎d人都係咁講講講講你老母系咩講

系你老母咩屌你老母

係，真係好尷尬

講緊樓主你

樓豬係咪想搞gag

法國依家成日講 草你媽 你媽b 咱們
唔講以為返左大陸

因住爆血管啊清😹😹
Skr skr🤙🏻

發覺而家越嚟越多人講法國呢兩個字，好嘔心

咁我講德國同意大利ok ?

好賤